我有朋友竟然話警方開實彈無問題，我覺得好傷心

佢本身淺黃，但佢覺得開實彈無問題，最大問題係無提前告知咁話，另一方面佢仲話警方係因為有武警混入先做得出，但我想講好多香港警X都做得出呢啲冷血行為，但佢就唔多信，覺得一定係外人先做得出

我覺得好冷血呀

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

咁都叫淺黃？

偽黃

啲藍絲係林鄭對話果陣
都話自己係和理非

但係你諗下而家個社會咁亂 又放火又燃燒彈
你唔覺得有需要鎮壓咩

鎮壓你老母

但係你諗下而家個政府咁亂 又送中又蒙面法
你唔覺得有需要制裁咩

我住九龍塘
上星期五黑衣人殺到入面又縱火又打爛港鐵
打到嘭嘭聲
我個心都離一離呀

但係你諗下而家個警隊咁亂 又開槍又新疆嶺
你唔覺得有需要解散咩

照常返到工放到工股市照開，咁樣叫亂

我覺得實彈就點都唔岩，更何況係對個係20歲都無嘅細路

佢一方面討厭林林鄭，一方面又支持實彈

我住香港
上星期五警察扮黑衣人殺到入面又縱火又打爛港鐵h
之前警察開槍打到嘭嘭聲
仲要打心口
我個心都離一離呀

黑白是良知，唔關淺唔淺黃事。

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

警棍卜落你老母個閪度啪啪聲添

我只係想社會多d祥和氣氛

下……淺黃……邊到黃？睇過？
吾符合最低武力原則

但係你諗下而家個中國咁亂 又和諧又被消失
你唔覺得有需要革命咩

而家個重點係過份武力，濫捕濫暴，警黑勾結
你覺得警黑勾結後有市民反抗爭取公義係需要咁樣鎮壓，你贏

但如果係街見到黑衣人同警X 我會驚警X多啲lot

但係你諗下而家個香港咁亂 又港共又冇自由
你唔覺得有需要光復咩

祥和
黃大仙？

真啊

之前都算唔上祥和喎，除非你真係完全唔睇新聞唔理社會時事

我地中產講真只係想求安穩
希望你明白

黑警扑人頭開槍射人嘭嘭聲唔計？

佢已經唔係你朋友了

佢討厭林鄭嘛，我唔知佢討唔討厭中共，但我始終覺得開實彈，我點都唔支持，因為始終會死人，但佢覺得無咩問題，另一方面，佢覺得出街好危險咁(even日頭)

anyway我點都會同佢做朋友嘅，只係我地嘅觀點角度有啲唔同

唔好因為政見唔同斷送友情
要和而不同

只係無諗過對方咁冷血

根本藍絲都on9
好多藍絲都憎150人
炒貴香港樓
政府唔幫香港人
大陸人住公屋

但共產黨 一受威脅 就衝出來護主
藍絲最鐘意話自己中立 一係扮淺黃
真係精神分裂

深藍吧

可能係中立，佢話寫實彈無問題，但唔應該寫心口咁。。我覺得就射邊都唔好

引用黑警名言：驚就唔好出街 唔好返工

你個名真係無起錯⋯

我細細果陣都覺得中國無咩野，以為中國好好，直到讀多啲書先知原來咁嫁，原來沙士係因為隱來隱去郵費完搞成咁，原來捐咗啲錢唔會落人民眾咁手中，自始就豪無好感，再多啲先知，原來香港係比中國強搶返來就更討厭，更討厭嘅係啲大陸人成日話要不是中國給你東江水就更嘔心，因為又唔係唔洗錢，又要年年比貴一貴再拎去倒

同埋，我真係好討厭我嘅紅絲親人，既然咁鍾意中國咁信中共就返大灣區啦，成日以為大陸啲法律好健全咁，我同佢講將來唔比我地香港講廣東話都有可能，香港人係社會最底層，真係有社會信用評級，佢竟然話到佢到時都死咗，自私到死

又成日以為我男朋友同佢啲朋友旅行就係為咗叫雞，痴痴地，你啲fd係咁姐，唔代表人人都係

藍到發紫. d藍絲係撐中央政府唔係撐林鄭ok？

笑撚死，呢d冇話黃唔黃藍唔藍，最緊要各打五十大板扮下中立關心時事，不過最緊要呢就係唔好阻住我番工

但另一方面佢都話721打人唔岩，我都唔知佢究竟諗緊咩

唉。。。。幾似

五毛就咪撚覆佢 不推文block

Show Blocked User - Frizzle(港豬)

世上好多呢d 理性撚
5大訴求滿足部分又收貨，用大陸野又接受
又認為黑警做嘅野有佢原因
仍然會叫自己黃絲，嘔出嚟

用實彈同市民既血換個祥和社會俾你用？

副身家隨時充公你安穩d咩？？吾係吾明，係仲有冇條件比你禁做

呢啲叫港豬